共產黨：日本尖閣諸島問題容易牽動國內戰狼情緒 應以靜悄悄外交方式解決

駐日華使指暫無考慮把釣魚島問題訴諸國際法院

中國駐日大使孔鉉佑表示，中方暫時沒有考慮將釣魚島問題訴諸國際法院，強調中方願意同日方通過對話協商，尋求妥善解決辦法。孔鉉佑接受日本富士電視台訪問，說釣魚島問題事關領土主權，牽動中日國民感情，十分複雜敏感，應通過外交等渠道，以靜悄悄的方式開展溝通，又強調釣魚島及附屬島嶼是中國固有領土，必須在嚴格遵循過往共識的基礎上，找到雙方都能接受的解決辦法。

孔鉉佑又表示，抗疫和盡快恢復經濟，仍是中日兩國頭等大事，在疫情告一段落後，中日會就國家主席習近平國事訪問日本的時機和安排等溝通協調，強調雙方都認為必須確保在最適宜的時機、環境和氛圍下實現訪問，會透過各層級對話溝通做好充分準備，為兩國高層往來營造積極氣氛和良好條件。

原文網址：

"中央咁做係用心良苦！！！"

思覺失調
之前打鑼打鼓反日
而家又靜悄悄
點呀 驚左日本呀而家

靜雞雞🤭

靜雞雞解決？
咁佢2013年果個東海識別區係乜撚野黎

zombies crowd

好fit口形

從來都唔屬於你既野 你高調或靜靜雞都冇人理架啦

全宇宙九大行星都係屬於蚛蟈的

尖閣諸島

8月中果陣先話會派艦隊入去，重話日本無權阻住
跟住美國佬開聲話會幫日本就無晒聲氣
跟住依家菅義偉上台，美日都係咁close就急住去奶
係咁話要安排維尼訪日